% elegantpage.sty
% Author   : ZhenhuaFeng(冯振华)
% CopyRight：Open , Free for everyone
% Date: 2023-05-17
% 
% 由于elegantbook停止维护，所以重新实现elegantbook封面
\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\RequirePackage{expl3,l3keys2e,xparse,l3draw}
\RequirePackage{pifont}
\RequirePackage{geometry}
\GetIdInfo$Id: elegantpage.sty v1.0(alpha)  2022-04-02 ZhenhuaFeng  <fengzhenhua@outlook.com> $ {For Chinese middle school examination}
\ProvidesExplPackage{\ExplFileName}{\ExplFileDate}{\ExplFileVersion}{\ExplFileDescription}
% 定义字符串
\tl_new:N \elegant_subtitle_tl
\tl_new:N \elegant_institute_tl
\tl_new:N \elegant_version_tl
\tl_new:N \elegant_extrainfo_tl
\tl_new:N \elegant_cover_tl
\tl_new:N \elegant_logo_tl

% 定义输入字符串命令
\NewDocumentCommand{\subtitle}{m}{\tl_set:Nn \elegant_subtitle_tl {#1}}
\NewDocumentCommand{\institute}{m}{\tl_set:Nn \elegant_institute_tl{#1}}
\NewDocumentCommand{\version}{m}{\tl_set:Nn \elegant_version_tl{#1}}
\NewDocumentCommand{\extrainfo}{m}{\tl_set:Nn \elegant_extrainfo_tl{#1}}
\NewDocumentCommand{\cover}{m}{\tl_set:Nn \elegant_cover_tl{#1}}
\NewDocumentCommand{\logo}{m}{\tl_set:Nn \elegant_logo_tl{#1}}

%重定义maketitle
\RenewDocumentCommand{\maketitle}{}{
   \newgeometry{left=-1in,right=-1in,top=-1in,bottom=-1in}
   \begin{titlepage}
      \begin{center}
	 \includegraphics[width=\paperwidth+2in,height=0.5\paperheight]{\elegant_cover_tl}\newline
	 {\color{orange}\rule[0pt]{\paperwidth+2in}{1.43cm}}
      \end{center}
      \hspace*{1in+20pt}
      \begin{minipage}[t]{.4\paperwidth}
	 \vspace*{25pt}
	 {\Huge\bf \@title}\par
	 \vspace*{25pt}
	 {\Large\bf \elegant_subtitle_tl}\par
	 \vspace*{20pt}
	 \hspace*{20pt}{\color{gray}作者：\@author}\par
	 \vspace*{5pt}
	 \hspace*{20pt}{\color{gray}组织：\elegant_institute_tl}\par 
	 \vspace*{5pt}
	 \hspace*{20pt}{\color{gray}时间：\@date}\par 
	 \vspace*{5pt}
	 \hspace*{20pt}{\color{gray}版本：\elegant_version_tl}
      \end{minipage}
      \begin{minipage}[t]{.6\paperwidth}
	 \vspace*{.16\paperheight}
	 \hfill\includegraphics[width=.23\paperwidth,height=.23\paperwidth]{\elegant_logo_tl}\hspace*{1in}
	 \vspace*{.05\paperheight}
      \end{minipage}
      \begin{center}
	 \elegant_extrainfo_tl
      \end{center}
   \end{titlepage}
   \restoregeometry
}
